[1Q題] 點解佢會死左？

耗盡一身精液諗出黎 求秒

政府檢查全港危樓，發現那些年樓有倒塌危險，勒令全棟住戶盡快移居就近公屋上樓
半年內d住客搬得就搬 走得就走
最後危樓不敵地心吸力倒塌
而家估：
究竟邊個那些年角色遇難，同埋點解

原來條柒頭無背影，點解龜頭唔射精

大笨蛋

盼望原諒我碌嘢攞去整 但願日後在你的閪窿中亦有著～黎明～

why

sor冇睇過那些年 出番去先

陶大宇

蠢到唔識走

no no 我高質1Q題點會俾呢d答案

唔是阿me

係咪太難大家唔識答

曹

汪明荃
因為經過那些年，跟你重回那天暑假

答案錯 但斯路喜歡你

秒
因為明荃實亡

你漏左個加號

你什麼都不知道

我真係咩都唔知架 放過我啦

推返上黎先

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~

搜尋笑點...
404 not found